[fg] 其實贏左啲startup比賽對搵工有咩幫助？

贏過兩三個，有啲都幾大型，寫落cv到對搵咩工有優勢

無㗎 唔洗寫落去

又係垃圾show off post

HR 打 J
上司高看你一線

搵咩工有優勢？

我咪講咗

自膠

唔係 IT Startup 比寶？

唔係，都參加過好多唔同比賽，機械人比賽又有，business 方面既startup比賽又有

乜都識啲，但唔知做乜好

咁做乜都得啦，你想做咩先？

諗唔到做乜，人工點升得最快，或者點樣穩穩定定

政府穩定 升等都幾快

政府工真係太多位，唔知點揀

吹水大賽啫

有錢拎，之後創業，比賽過程中識到好多有用既人。
香港地，識人好過識字。
聽過有個朋友講，佢有個朋友參加個start up 比賽，識到個有錢女朋友，個女朋友之後教佢點做生意同有d 資金援助，之後佢飛左條女，再之後識到個大佢十年既公司女ceo，個女ceo 成家都係商界名人，個女ceo，介紹人脈比佢，宜家條友盤生意已經做到去東南亞。

人才
startup比賽啲錢通常得十萬八萬，或者得幾千，仲要無得買固定資產，少過獎學金
根本完全唔夠
睇來識有錢人先係另一條岀路